# Loup Garou
Par Mattéo FERREIRA et Maxime MOURGUES

## Sommaire

- Installation
- Cahier des charges
    - Description du projet
    - Fonctionnalités principales
    - Fonctionnalités secondaires (bonus)

## Installation

- Docker-compose

Une fois le projet installé, il suffit de faire un `docker-compose up --build` à la racine du projet, puis une fois qu'il s'est bien lancé, rendez vous sur [http://127.0.0.1](http://127.0.0.1)

## Cahier des charges

### Description du projet

Le projet Loup Garou consiste à reproduire le célèbre jeu du Loup Garou de Thiercelieux en multijoueur en ligne via une interface web.

Le but de ce projet sera de développer nos compétences en programmation orientée objet avec des méthodes de jeu, mais également de voir de l’algorithmie de jeu de société.

### Fonctionnalités principales

- Jeu de base avec règles du Loup Garou de Thiercelieux
- Création d'un compte 
    - Pseudonyme
    - Email
    - Mot de passe chiffré
    - Photo de profil customisable
    - Gestion du compte (CRUD)
- Messagerie instantanée globale **et** d'équipe
    - Les loups garou peuvent parler entre eux, les amoureux aussi
- Système d'expérience en fonction de parties gagnées ou autres méthodes
- Tableau des scores global / individuel
- Missions quotidienne / hebdomadaire qui rapportent de l'expérience

### Fonctionnalités secondaires

- Extensions de cartes (rôles supplémentaires)
- Système de messagerie privée pendant la partie
- Authentification par un tiers (Google, Discord, Meta...)
- Système d'ami
    - Peut voir les parties de ses amis qui sont en cours de lancement pour les rejoindre plus facilement
- Boutique
    - Le joueur peut gagner des pièces en montant de niveau, ou accomplissant des missions
    - Permet d'acheter des Talisman permettant d'obtenir une chance supplémentaire d'avoir un rôle sélectionné au lancement de la partie
    - Permet d'acheter des titres spéciaux

## Structure de base de donnée 


